突發！星島爆左初選結果！

新界西：
1.朱凱迪 4萬8千
2.張可森 3萬4千
3.黃子悦 2萬2千
4.伍建偉 2萬
5.尹兆堅 1萬8千
6.郭家麒 1萬2千
7.吳敏兒 1萬
8.譚凱邦 4千

新界東：
1.何桂藍 2萬6千
2.劉穎匡 2萬6千
3.楊岳橋 2萬4千
4.慢咇陳志全 1萬6千
5.鄒家成 1萬6千
6.林卓廷 1萬4千
7.范國威 9千
而梁國雄只排第9，得8千9百票

九西
1.岑子杰 2萬4千
2.張崑陽 1萬6千
3.毛孟靜 8千8百
4.馮達浚 7千4百
5.何啟明 6千9百
6.劉偉聰 5千9百
7.黃碧雲 3千7百

港島
1.許智峰 2萬7千
2.袁嘉蔚 1萬9千
3.梁晃維 1萬4千
4. 鄭達鴻 1萬
5.徐子見 7千8百
而楊雪盈得5千5百

九東
1.黃之鋒 3萬4千
2.譚文豪 2萬2千
3.李嘉達 1萬4千
4.快咇譚得志 1萬
5.胡志偉 9千4百
6.施德來 9百多票

超級區議會
1.鄺俊宇 25.8萬票
2. 岑敖暉12.4萬票
3. 王百羽 7 萬票
4. 涂謹申4萬5千票

佢點知的

快啲睇

碧雲88

坦白講，我唔係太信

踢走左廢涂

BTW 佢點知的

每區出幾多席

肯定內部有人放

source?

9up架？
依個結果本土好好啵

咪撚玩啦
睇新東冇呂智恆就知假

借個位 會員標籤功能

呂智恒冇？

星島

OMDB

立場咁多？

都幾準
本土後生+泛民5050

我ok

涂謹申最重要
資歷夠深，好多臨時主席都係佢做架。

巴士的報

胡志偉仲少過譚德志

何柱藍

黃碧雲
販民典算好？

黃BITCH雲

老實講都似係咁樣

廢涂點會咁少

假野

講笑？ 投左呂智恆 有乜可能1萬都無

立場姐姐做票王係咪派緊膠

結果好合理

貼link plz

請勿跟車太貼

到時對照吓，如果係真再諗

張崑陽 岑子杰死都唔信咁少

出賣資料?

淨係做到大會主席就可以委任細會啦

朱凱迪
香港人都仲係咁戇鳩，抵香港人無民主

郭家麒咁少 佢好有貢獻喎

立場其實會吸到OMDB同5:0既票

冇熱血公民

快心

如果係真都算唔錯

推 抗爭Mind Map #移民走資 #香港自治法 BNO「5+1」 #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #取回強積金

快必 竟然輸畀飛機師

本土入哂

佢點知呢？

保持安全距離

DB 竟然第3

Link pinned

你投左1萬票?

呂智恆

咖哩仲高票過長毛？唔係啩

假
個point 2係咁話重覆投票

熱狗都無初選

投咗呂+1，都係等正式公佈再睇，依家咩小道消息都唔想知

fake news

入四隊，你諗多咗

李嘉達得萬4? 我唔係好信

屌 何桂藍
又無呂智恒

OMDB 好多fans

成jai

真係咁。民主黨發硬爛渣

好比唔比, 比星島
唔信

咪係 寧願要呂智恆 都唔要立場姐姐

好有商台女員工feel

唔信，新東嘅選民冇咁弱智掛

想問一個問題，有身分證有地址證明就可以投，咁點知嗰條友係合資格選民/已登記選民？

Source ？

冇見過胡志偉拉票咁濟
Gphone 同快必好勤力
李嘉達就好多區議員助選

黃營初選爆料俾土共報紙

流野

9月票王無誤
(DQ除外)

施德來唔會少到咁掛

其實唔知架

佢點知的？

名單都唔齊..

No source no talk

gphone呢D DQ硬嘅投比佢都晒氣

唔知 泰博 今屆凈番幾多

你好撚好笑

Content farm

有乜理由快必會咁少

話明係初步結果
不過最後應該唔會差好遠

真唔真

譚凱邦

投咗呂+1

See Pin link

咪係 點會有立場姐姐

立場姐姐出名喎

升到😂

其實抵佢死架喎，自己係論壇講啲咁撚柒既野，人地飛機師係至少呢年黎都齊上齊落 又無咩比人屌既位吖

如果真 本土成績唔錯

如果個結果同真實一樣
即係有內鬼喺入面喇
呢班內鬼隨時出黎搞分化

新東第八係呂？

咪玩啦

仲諗住印度仔會跑出

唔好呃我啦

希望佢上到啦

有立場姐姐都話完美？

巴士的報？
咪玩啦，計名單都未齊

紅媒9up都好討論既

流得好緊要喎

係真就都幾意外

九東唔信胡志偉一萬唔夠, 民主黨咁多區議員每人過少少都唔止呢個數啦

其實佢唔錯區議會投左佢 今次投左伍仔

我投呂智恒
影都冇埋

唔信立場姐姐咁高票

新西三本土都入曬 真唔真

巴士報就算啦
睇下好啦

香港選民登記率係87%
如果一個真係無登記 佢都應該唔會對初選有咩興趣啦
一隻普通港豬 會唔會排隊晒時間投票先?

痴線，應當選個d反而低票

連個屆字都打錯

真定假涂謹申得咁少票

係就好
星島保持距離

Fake

眾志條路線同形象可以吸到老泛民票
好事黎
反正要投本土既就點都繼續投本土

遲到居然夠膽死話幫手足著草
一係就弱智
一係就9up當秘笈

冇錯

等正式公告啦...
都唔知真定假

淨係睇超區
加埋得50萬票
仲有10萬票食左??

雖然望下都有少少開心嘅

佢d本土票源一定冇晒大半

竟然係真

流流哋

全世界都滲左共諜

依家訟爭幾個鐘就有結果
咁都要咁快睇？

如果建制派搵人投走對自己不利嘅對手有冇可能？

咪係囉，都弱鳩智

立場姐姐隨時係新東第一添呀 個個一聽到gif支持就衝左

破5萬🤔

唔係未點完票咩

鄺神個數堅揪

其實新東好正路

好懷疑佢嘅真確性

街工都無

有啲似我自己估計
希望本土可以揸到大部分

唔撚係呀

係真既話，林卓廷都幾慘，大家都俾人打，佢仲要俾人打到咁傷，反而輸俾何桂藍

講真我真係完全唔識何桂藍，又唔知佢做過乜

好make sense

新東有無咁平均呀

Fake news?

等多陣就知賽果啦，而家嘈黎無謂

入到

好心篤岩條數先作
計出黎得55萬票
仲有個6萬票去左邊？

呂智恆好過周家成

處男🙈

有啲人唔知自己有超區
我公司啊姐已經係其中一個

100% fake

唔知咩人投立場姐姐

點解唔係蘋果爆 而係星島爆

其實合資格香港居民(身份證）
就有權利代表香港人俾意見
就算唔係選民我覺得冇乜所謂

楊雪盈得5千5百

有咩可能主席少票過徐子見

屌佢老母立場

比想像好

九東出五隊爭三個鐘

九東岀5隊?

立場姐姐如果係票王嘅話，基本上可以宣佈全新東嘅男人都係咸濕仔

係爆都唔會比星島爆啦

新東配票不嬲好堅

位

我起碼兩個新東同事都係投比立場姐姐

咩人投比佢

驚佢地全部俾人DQ

商台女員工去左星島做咩?

呂智恆排名都冇..？

唔係掛

快必高過胡志偉

巴士的報同星島好大分別喎樓豬

好野，踢走楊雪盈呢個再世何式凝

You have a point!

無乜可能 新東點會冇呂智恆

佢仲會帶領大家做中國人添

屌 長毛都好過佢呀

講真個句如果成個九東得
快咇譚得志同胡志偉
我情願要胡志偉都唔要隻弱智仔
仲要個banner話咩食腦抗爭
真係唔知醜

2萬都唔知有冇

有gif加持就有人投架啦

如果呂智恆付出咁多都低票過立場姐

香港人真係食得屎

選明星定睇人政績政鋼

Fake news

唔信

內容農場

會流去邊

唔係幾信

有閪已經大把兒登仔狗衝

港島 彭卓琪???

omdb... 戇鳩

有d係功能組別冇得投
有d揀錯"是"既又冇得投
好多人揀錯

無立場姐姐

岩呀
我都想呂智恆入埋
但佢最多都係replace咖哩飯/長毛呢D票源低d既泛民
G峰團隊五區都入到其實好合理
係有人係都要講到立場係地底泥咁

論壇屌票有d 影響
不過九東出五隊佢都入到
係睇DQ 完Gphone 佢仲讓唔讓梁凱晴

同意...呢個係佢最值錢地方
再數下一個就係石禮謙，打後１０個都係獻世派

葵涌貨櫃碼頭風暴消息

Save your French
but you may be very upset...

燈

fake

屌你我無投俾呢件豬扒

有立場2隻字
好撚型好撚黃

民主派既票唔會咁少
雖然話後生仔有利

但民主派地區樁腳多，
你有去投票都一定見到好多中老年人

所以呢個比例唔太準
我預期民主黨/ 公民黨票數應該會有5成甚至6成

不過會集中係每區1個人身上

等大家等待期間有話題吹下水

許智勇贏咁多，有d真

真既話新東真係抬唔起頭做人

狂賀立場妹妹考第一

佢地先無咁得閒

一定啦投啦

點解係星島 而唔係蘋果

我會當係未fc

豬西都有人投？

見到廢涂個票數
就知假啦

係咪揀最高果幾隊？

立場姐姐同本土啲人起碼關係友好，
而長毛呢幾年係專攻擊本土派後生仔wor

唔係好信....立場第一?...有乜可能

似層層 但來源可信性存疑

大中華膠你都OK

到正式結果出左就恥笑呢份野

準備好迎接小麗2號未？

其實工黨同譚凱邦選唔到都合理嘅

何桂藍第一

而家大會秘書處主持 細會之前有版你睇 佢仲有咩用

幾時有配過

民主黨果然得兩個人冇被選民放棄

立場蛆蛆個feel同小麗老母有幾分相似

所謂素人初選大勝
偽黃假素人
換湯唔換藥

求大家保涂
立會需要多少少經驗之才去協調
同埋控制秘書處

如果係真，新東結果係最難以接受最失望
又唔係本土又唔係做實事嘅立場姐姐最多票

利申，非新東，如果投新東會投比VL

唔通揀籮底橙咩

講明唔沖你都ok

保持距離 星島真係信唔過

衰過小麗一定

又送料比對家... 自己友都未點完

屌下佢啦On99

以住新東人會自行配票

共慘黨就係持住人多

咪係 接受唔到
又唔本土 又唔係老民主

樓主pin未確定訊息 plz

睇topic都笑左 反對派素人同泛民 又分化
試圖將泛民剔除係反對派外

我都覺得蛆蛆好似小麗老母

保持距離

投立場去驗腦啦

如果呢個係真嘅
你哋接受現實啦
一早講撚咗
上屆舊登朱凱廸俾人屌到仆街
咪做咗票王囉
今屆好啦 成班屌立場姐姐
又係做硬票王

李嘉達

唔太信似估計

佢要見指揮官
都拉唔到票

其實賽果好合理
好多人仲係知名度行先
連登本土就係咁多票 你睇d 熱門d post like 都唔夠5000
唔好睇少中年蘋果 fans 訂閱都50萬
眾志始終係最多人接受 (唔想太左膠又唔想港獨嘅人）

內部有共諜

對家紅媒都信

發乜？淨係輸黃碧雲

on撚鳩明明係民主陣營搞初選
唔信佢地official人 result信個唔撚關事嘅星島

黃碧雲呢咁

拉
一年幾啦大家仲係唔識fc

呂+1
小道/fake news嘅嘢連呂智恆個名都冇我屌

見到我都係咁既反應 成場運動近乎隱形都咁多票

星島 拉

黃碧雲 3千7百

樂觀啲睇，票源喺林卓廷身上

唔係已經改左例咩

未

講多無謂 等主辦單位公布就知係咪真

4入4？

唔投都投左
仲點屌
佢地話其他投唔落
我已經放棄
算啦有去投已經好好

老西除外

笑下算啦
仲點緊票冇人知結果

哂氣廢涂呀大佬 你估郭榮鏗咩
佢唔學白頭佬送個主席位比人都偷笑

如果條例冇改，都應該由民主黨都好應該放棄鄺俊宇

饅頭雄其實應該預左陪跑, 岑子杰太屈機一定出線, 個黨唔洗亡黨先起碼

我冇投比佢喎
但一定唔會覺得長毛好過佢囉
更加唔會覺得佢係小麗老母2.0
小麗老母同勇武割蓆架

不過個個同立場related既留言都見到你
你繼續狙佢啦
我希望本土入兩個已經好好

鄺神吸太多票 要諗諗點樣拆鄺神d 票。。。

5入4
仲有李予信

deadbody都咁高票

如果係選民咁都冇辦法。但佢點判斷邊個對自己不利？

投開民主黨嘅老人又點會投立場

出7隊咪得囉

票都未點佢點知

本土大勝
立場姐姐我就唔特別J擊
黃之鋒endorse肯定好多票唔洗諗

超區加埋只有49.7萬票

其實立場姐姐先吸後生女既票最多

本土咁多票 好感動

東周刊都係中立啦

哩個應該真

佢唔係隱形
好多時係鏡頭外
佢會係暗角搵人
驚有手足落單

有閪就投俾人打得仲金嘅林卓廷冇閪就冇票

想知咩人會投

多謝佢地增加初選認受性

大佬，無呂，何桂藍第一
我係新東人真係激撚死

點解咁多on9當真

秘書主持臨時主席投票

如果冇 以後政治唔關我事了

擺明唔鐘意立場姐姐啦

呢啲內容農場都好信

真又好 假又好

除咗支那
對外 對內
都盡量be humble 啦

快必ko胡志偉

煙仔何隻狗 奴永紅係度放風

如果係真我就真係好驚
全撚部共諜
爆得結果爆埋id都得

只係後生女票做到票王？

朱hi都當傳統泛民就戇鳩啦
睇張名單朱HI絕對值一席位

如果係真
所以白鴿要慶幸初選九東係六出五個
而家只係得黃碧雲byebye

講明唔沖你都唔追擊？

林卓廷咁少？

等有正式結果先討論

其實唔關配票
新東係唔同光譜齊哂
啲人都係自己投自已
夠平均分哂啲票
唔似隔離新西乜都冇等揀先推票王出黎

9up唔使本

法案委員會呢？

咪係

based on the number provided total is just 555k ...
even including rounding error the difference is still too big

求連仔block呢個post
fake news
拉

睇完初選論壇，投立場姐姐，不如投番omdb，林卓廷果批泛民

咖哩飯仲有得選都戇鳩

唔撚信少過咖哩飯9千
識親北區人9成都投佢如果真係咁少我會喊

星島算中立? seriously?

何桂藍第一？社稷危矣

都未公布佢點知的

4年前要小麗老母唔要教主
香港人口味不嬲都係咁啦

係咪pr公司想分化

佢個個講法係度搞笑
無人投就係無人投架啦
唔通投黃碧雲個3千幾個又話有咩可能得3千票

咪信
無謂陣間原來蛤蟆雲E死唔去空歡喜一場

fake news 拉

應該流，星島係fake news 大報唔好唔記得
要爆料都爆比蘋果嗰啲黃媒啦，點會比佢

反龍門陣營

假多，新西嗰3個本土有冇咁平均
利申投咗黃子悦

你到底有無出過去嫁

星島.......等official好過啦

九東 放過黃之鋒啦，國際需要佢

7.黃碧雲 3千7百

似係有人想出口術先

星島爆會唔會太奇啊？我連明報都唔信啦，下一幕係唔係戴教授改左票數令傳統泛民出線？有d 懷疑佢地想作故仔搞破壞。

城寨劉細良D網台節目帶動?

有gphone撐果班，全部唔係排第一就第二
都好合理，無咩好嘈

佢真係一定唔止咁少

好撚好笑 邊有咁快點完票
已經係度討論邊個贏邊個輸
仲要用對家資料去討論
7撚到

OMDB都有2萬4

還我鄒家成

打飛機啦
民主黨九西16個區議會扣起黃國桐15個
會唔會得3000票

朱Hi開頭係議會好識玩 但將佢當泛民真係on9
佢好早已經抗爭 係議會又玩梯又爬牆 仲玩埋屎水
真係絕對值得有一席

應該仲仆街過小麗老母，記者黎咋喎

新西上次真係冇野好揀

做乜鳩閱讀理解唔合格？
反對派初選，素人大勝，泛民慘敗
咩剔除

因為投民主黨嘅人都冇腦㗎嘛，唔係講道理，係講感情
呢個就係最大嘅解釋

立場姐姐憑咩做新東票王

Big雲

紙本投票結果？

其實如果呢個list係真VL都有係票王啦

而家連登仔都係想出線名單盡入多d本土
事實係傳統泛民係冇可能全部out
out到部份比到位本土入已經超標
新東入哂三個本土其實有啲唔現實 (始終成12個候選人咁多)

九東仲係G-phone, 唔係掛, 佢連閘都一定唔會入到啦
打返國際線吧啦

新東做乜
5:0 同omdb 都好過何桂藍啦

只係估唔到毒撚票有咁多

2000都唔知有冇

omdb 會咁撚多票？
傻撚咗？

五區如果有咁多本土票
王伯有咩理由得7萬

事實係黃呢邊有本土同正常泛民兩派別之分
立場姐姐係食正常泛民票
我唔會投佢
但要J都未輪到佢 我就一定屌撚7逃緊生先

推

個結果分分鐘係星狗作出黎,
然後等真正結果出黎後,
再搧動本土派話個結果係老作出黎嘅,
等本土派同初選割蓆

楊岳橋24XXX，范國威9XXX？

新東人發神經呀？

涂謹申都有4萬....

有左內會先例 你估仲玩到?

「知情人士」thx

八卦問下，有冇講原因

下？你曲線呀？
九東連胡志偉都好過快必

Local new blood win a lot if it is not a fake news

尹兆堅都前線屌狗
竟然冇

其實你地係咪on9
用d 咁流嘅sources就去討論

區議會既票唔代表可以吸翻曬
e.g. 你呢次想投本土既,區議會得民主黨同民建聯揀你都會揀民主黨架,到立法會有得揀本土既點會仲揀民主黨

下 大把人支持佢 連登唔等於全世界嫁

蟲泰(什麼都不是)應該都有一萬幾掛
上屆馮檢基都有

互相拉票，希望一齊贏

利申團隊

呂智恆呢

面對反個現實
連登點反佢都好
都唔係佢票源黎

知情人士分析，這次選舉結果令人大跌眼鏡，因為傳統泛民得票之低，令人意外。出現這種結果有兩個原因：第一，過去兩天年青人投票多，對素人有利。去年區議會選舉中，有294萬名選民投票，當中有165萬人投了反對派，這次初選只有60萬人投票，估計投票者以年青人居多，他們特別喜歡政治素人，不喜歡年紀較大的傳統泛民候選人。這種扭曲的投票情況，對傳統泛民政黨十分不利，並不公平。第二，系統的確有偏差，不能阻止部份人重複投票。Ariel** 博客文章文責自負,不代表本公司立場 **

9up撚

聽日咪知

Gphone一個人既光環夠保哂咁多區
唔係政府點會重點打壓佢？

唔太信得过，明日就知

不嬲有

咁 5：0輸俾omdb 的確有d唔抵
話晒5：0都係落過場

難怪咁易比公關帶風向
咁多on9 唔用腦就覺得呢份野係真

完全content farm feel

我覺得劉偉聰好正，但唔岩做立法會議員

點解eprint撚咁多票

要DQ大撚把，講過光時已經收皮

立場姐姐咁高票

立場姐姐好失禮你咩

何桂藍

大家都比人打
不如投林卓廷

民主黨地區 =/= 民主黨死忠莊腳

立場姐姐做票王
香港人距離民智開仲有段距離

新東新西都好痴線
5:0 721比人打 又狙擊何妖
雖然份人柒少少 但何桂藍除左比人打 仲做過d乜

教主當年收皮大家都係咁講

立場jerjer呢

衰撚過小麗

立場jerjer

而且未計黃碧雲個名臭到過街老鼠咁

阿豬阿狗求鳩其揼個list都得啦
我可以話黃碧雲最高票數添

拉

無得咁講
自己個區揀本土可能因為“國際線”/“傳統泛民”唔岩自己
但超區有鄺俊宇同岑係度（人氣夠同鄺做得多野）

收皮啦你
支持立場姐姐

香港已死，唔係法治已死，香港人冇進步過

有正式結果先傾啦，晒心機

加多幾組人啦。。

你地真係好撚on9
當呢份野係真

真
鄒家成同民主黨吵大鑊呢度真係
唔係唔俾屌民主黨
但啲私怨出晒嚟

big 雲係咪墮馬？

總好條死屍，big cloud

如果結果真係咁 我OK

連公民黨都公開講35+攬炒
根本全部dq得，淨返白鴿

憑佢咩都無做過
口講破局

根本唔係傳唔傳統泛民嘅問題
有人係收地產商錢做嘢架
兒登仔真係政治bb

係咪即係有內鬼？

g phone個隊好屈

多地區椿腳？新民主同盟新東好多區議員
成個黨淨係谷佢一個 入到都唔出奇

只能說立場姐姐, 個present做得幾好
講出黎好聽但未交過功課都咁多票
果然香港人無PR就食屎架啦

未點完

5:0 成日比藍C狙擊
話佢721帶人搞事

佢喺灣仔區議會個朵臭晒啦
做主席仲要學人出嚟選立法會

區軒講咗未點完

講真 二選一
范國威好d

馮達𠗕乜水？
何啟明入唔到我有少少失望

利申:非九西

其實你地真係好on9
根本未點完

好明顯有啲打手預先係度撩交嗌

所以我拉 post

老吹多

認真我覺得情有可原喎
自己義工有人揹緊擔保都咁樣被屈做偽本土
唔屌9佢反而唔正常

新東中立場拎第一就知假

Nok Hin Au
13 mins · Shared with Public
....人地作個初選結果出黎大家(包括主流媒體)就緊張，我明係好緊張，但要有棱角唷❤️都有更多人係現場你fact check就知遠遠未點完唷❤️仲有幾區未開波唷❤️(同樣適用政界)
如果click rate那麼容易有，那我而家宣布---如果35+我就係添馬公園一路跳十字步，一路叫35+！
45+呢直情●●●●●●●●●●！

屌人投邊個咁癲？

因為唔齊，安德里彭卓棋呂智恆柯耀林都冇

自由意志想投邊個就邊個架啦
邊有得咁樣屌票

利申：唔係呢區既選民

如果俾人打就做到票王 咁5:0同佢雙票王啦

真，起碼范國威有落區搞民生嘢

區議會係同保皇黨1 on 1
反映唔到對民主黨嘅態度架喎

利申 聽住個結果先但唔信住 等民動/戴耀庭出

未點完
個撚個都推post
有啲人仲要明知On9都仲推post
屌曬你哋老母

第四席係佢哋2個之爭

大把素人都係得把口啦

佢衰乜

最憎快必

香港民研預期在7月14日明天中午前不會有任何新聞公佈

google下朱凱迪 土地正義 卓佳佳
再講嘢啦

楊岳橋 2萬4千
香港人無撚得救

信一成即係唔使信

其實電子已經點完

假都乜咁。。。。。反正我就唔信鳥

唔理真定假，見到d討論就知35+得啖笑

唔岩心水就話到時唔跟
咁洗咩初選，到時直接跟自己意願投咪得

佢講明唔沖
咁都投？

佢地唔like楊岳橋, 慢咇, 林卓廷
唔識VL, 鄒, 呂
就係咁

有咩奇?
我自己同好多朋友都係投立場妹妹

霸道

電子唔洗點添

劉偉聰得5千9?

洗唔洗咁耐

計過，地區爭左成6萬幾票🤔

終於見識pr力量 不斷推post 分化
當左星島份野係真
亦有on9仔比人帶到加入討論

Heidi6月開頭已經成日流連街頭㗎啦喎

我有FD都話投佢

利申: 我唔係

你都on9

慢必都唔like..

等公布

咩原因你會投佢
講明唔沖

電子投票早已點完
紙張投票未完

朱HI同新西本土派好FRIEND
想問佢地係咪政治bb?
你有證據咪PO出黎
定你係會信抗爭者收美國錢既人黎

好多已經想聊交嗌

馮檢基 太老攞得老人咭

鄭松泰 未過四十

立場第一是咪搞笑

星島個初選結果就唔信住
但區軒呢句同樣無說服力
電子票點乜撚嘢票，定係再review廿次個system有無錯有無漏
之前唔係擺咗github open source過架咩
實體票要點嘅得2萬張 對大局影響都唔大 最多都只係末席果個郁

主席改咗
秘書處無改

明唔明民主黨好撚臭, 拎呢個做排頭已經輸左一半

討論下都唔得？
點都會跟從初選結果

佢淨番既票

等於佢依四年做過的咩 成正比

星島系㗎

（如果係真）唔明點解會咁多票，721光環咁撚勁咩？

真心唔明

點解有呂唔投走去投中立場？乜都無做都值咁多票？

其實正常，OMDB係食中產票，范國威當年係話自己進步民主派，但進步光譜會投慢必同本土，佢兩面不是人，一定輸

Big雲都有閪

李嘉達話係本土但個政綱就冇其他本土派咁
勁似啲區政既政綱都第3。。。。

60萬票其餘全部都係投熱血手足
咁你話有幾多票?
點會無?

邊個話全部60萬選民都想選個入去衝架姐
自己想唔代表全部人要跟你個想法去做既

利申：有份投應該最衝得個個

咪係
呂做左咁多野

咁假都咁多人討論

鳩噏，用來離間泛民

fake new

又係話自己本土就呃到票

好吹唔吹 吹星島 搵鬼信阿

果班兒登仔就係咁既心態
尋日討論一舊雲果時講
如果一舊雲贏初選
9月寧願投白票
一聽就唔知唔係同路人
完全冇尊重過初選目標35+意義

新西伍健偉得2萬 我信你老母吖

上屆游蕙貞，劉小麗，黃碧雲

有咩共同之處

沖又有咩用?
我呢D年紀唔細嘅中產群睇野同後生仔唔同
我哋會比較重視用智慧去達到目的

點解deadbody冇墮馬

同預期一樣，佢光環係好誇張，痴埋佢度有運行

5:0 次次都上前線
都要比人屌

唔沖就投omdb
貪立場姐姐係清華讀過英文？

邊個對自已不利?
根本難以估計
同埋今年應該多咗好多人會肯玩配票

點輕浮都好過大中華膠

我不是太信

戴教授係D100 已經澄清佢自己都唔知，唔明點解星島會知

算啦.. 有投已經好好
希望之後如果配票, 佢地會配合

香港人真傻
靠左外國勢力所謂反對派十幾廿年得個拖字
今時今日都仲玩初選
香港人真係識裝聾扮啞

唔好share垃圾的報嘅link

何柱藍議會抗爭唔做 打又唔打得 憑住睇落好激進好爆既言辭 破局破局 就咁多票。 香港人真係無撚得救

on9 你返去聽記者會
咪講咗部份區冇協調
個2萬張對末席好大關鍵

選舉論壇表現又差到hihi
見本土就投佢 唔撚係掛
利申：非分化

呂如果咁都唔贏真係好撚唔抵做實事無人欣賞

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

17：45 係 D100 左右大局 講

佢話睇咗呢個公佈，佢話似係搞分化。

佢叫大家唔使理。

垃場都第一 啲左膠死哂呀

用智慧點都係投omdb啦
話哂律師 夠哂智慧啦掛
立場姐姐又無智慧 又唔沖
選佢入去做咩

就算連登仔精蟲上腦都唔合理啦
立場成3張野
又唔係靚
又大份

新東呂智去左邊？

純分析
應該黃之鋒幫佢站台搶唔少票所以其實已經界左omdb既票,相反想真係選要衝既人應該都唔會投佢既

佢依家仲喺d100電話講緊

玩夠落獨政權過來玩呢度啊？ 你唔好鳩噏啦

立場個朵響啫
我有朋友唔想投傳統泛民，又唔多識本土啲人，以為立場=本土，投完立場姐姐同我講希望本土大勝

佢叫隱形？

Pin呢個

佢贏咗嘅話唔該新東啲人去驗驗腦

omdb喺北京大學讀法律

agger

放畀星島？？？

長毛都咁少？

立場同泛民有咩分別？女人？

話說上次臭蛋係咪真係佢同許智峯？清潔費都痴線嘅 幾萬蚊

佢講到明唔會打
論知識佢就係清華大學讀英文
貪佢英文勁？？？

今次投票中年人最多
佢地真係淨係睇形象
斯斯文文嘅後生仔就最多人like

連登仔唔好以為成個世界都有睇連登

哇 如果堅嘅話

1.朱凱迪 4萬8千
2.張可森 3萬4千
3.黃子悦 2萬2千
4.伍建偉 2萬

宜家知新西人咩料啦

完全唔覺佢本土

佢話呢兩日順暢得太奇怪，冇理由完全一啲騷擾/打壓都冇。

佢用詭異嚟形容。

口講破局完來咁多人欣賞

星島我就唔撚信喇

無埋天琦情況下
加埋呢半年既表現
佢可以話係而家最icon既人物

根本就係
班on9 當真仲係度討論

推 寧化飛灰 不作浮塵

靚條撚

中產睇野同後生仔唔同
選代議士唔係話邊個做過最多野就投邊個

pin la

不推文啊各位
紅媒都信
不如信大公 文匯 人民日報

OMDB北大架
有咩比唔上清華

同意

留名跟進
XX女員工爆料?

叫你朋友驗驗腦好啲jm9
投票前睇睇各人往績+政鋼係最基本啦下話⋯

你連初選做緊咩都唔知
初選根本就係俾後生仔女搶老泛民話語權，然後等dq大打國際線

涂排第四其實入到決賽

區選新界人其實不嬲無咩問題架啦
heidi啲票分咁啲出黎姐
係九龍區弱啲姐

屌你仲有2萬幾條dead body

其實根據星島份9 up 黎討論嘅人真心去驗腦

如果話出自星島根本唔駛理
呢D咁既筍料點會唔益蘋果益星島呀

其實巴士的報係星狗一脈的
連office都係星島大廈

巴士的報係新產品線
代表作係抹黑荃灣警局輪姦案受害人x小姐

星狗係客路係淺黃藍同偽中立撚
而污糟野就判左比巴士的報

對家其實都想知到底而家個情況 票源分佈係點
因為根本無人知呢一年之後 個分佈發展成點

何啟明入到 應該可以食埋民主黨啲票

I see

楊雪盈
上個任期幾好
自從做主席
差晒

上屆啲人咪又係選小麗老母出黎抗爭

大把人冇投 佢句問題1999咁

Pin pls

但都有人投 CLS

臨急抱佛腳都可以睇吓初選論壇掛，乜都唔知就投同班藍屍廢佬掌心雷有乜分別

Content farm都可以咁熱烈討論

可以咁講
共匪當做左次大型研究

唔信戴耀廷 但信星島
傻撚左咩

睇到後面就知佢鳩up啦

知情人士係咪啲義工呀？
講真我覺得呢個結果都幾真實

唔單止係721光環，最大因素係Gphone endorse咗佢
你睇下Gphone個名單全部都係排頭一/二位

加晒堆數53萬人左右，數埋仲有7-8個落算冇數，但如果落選嗰7-8個人食到8萬票，應該會勝出喎，條數埋唔到。

朱凱迪D票如果堅 真係好硬淨 新西票王

omdb係我第二選擇
投立場妹妹優先係始終想為立法會引入多D智慧型嘅新人

咁又唔係咁講呀 呀大哥

超區唔岩數,完

小心跟車太貼

同我估既咁上下

佢講得幾岩
連登世界好細

屌狗就多票梁天琦而家選咪成億票

何桂藍講明唔沖

全家投呂智恆但連名都無。

朱heidy 都係票王
Btw 我仲以為佢瘋狂幫本土助選會流失曬自己既票
點知照樣大勝😆

新界西：
1.朱凱迪 4萬8千
2.張可森 3萬4千
3.黃子悦 2萬2千
4.伍建偉 2萬

Hedi endorse個三個都夠票，自己仲4萬幾

戴教授正在接受D100訪問，佢話連佢都未有結果，由於實體票多，應該要聽日至搞得掂，呢份結果唔可信。

第一手消息竟然係從星島傳出，你估下我信唔信

睇你十個post有9個半係hk01
當笑料睇

連登幾時變咗老泛民基地

用立場姐姐搶走民主黨公民黨新同盟呢啲老泛民嘅票不知幾爽，佢近之鋒，同本土起碼可以適時合作，可以一齊慢慢吞併取代晒老泛民嘅勢力

醬油都冇

如果係真點解星島會知咁恐佈

都未點完....

新東咁大，北區大哂咩？咖哩飯有地區莊腳，有上城寨，有知名度，又開多啲站

呂智恆出到北區真係冇人識，至少我未見過佢團隊過黎開站，朋友票站幫手都話冇見過人投呂

公民袋有鐵票2萬4人已經少

拉

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

17：45 係 D100 左右大局 講

佢話睇咗坊間嘅公佈結果，佢話似係搞分化。

佢叫大家唔使理。

佢話呢兩日順暢得太奇怪，冇理由完全一啲騷擾/打壓都冇。 （電腦又冇畀人攻擊， 站又畀想像中少人攪）

佢用 “詭異” 嚟形容。

叫大家繼續留意事件發展，千祈唔好太放鬆。

你嗰名真係無改錯

如果係真，應該由主報星島報，唔會比份網上報爆出黎。
但有樣野大家要注意，星島D料冇一次放流。
好奇怪係總票數唔夠60萬，超區就算扣左衛生服務界果三千票都仲爭一大截。

10個po有9個半係hk01就明顯唔係笑料啦

快必係你老襟？

⚠️ 管理團隊警示：本主題內容已被回報為「真實性有待確定，及可能含有虛假資訊」，請各位留意。
警示措拖說明：

admin做嘢

如果扣除所有實體票呢?

成班都on9支報留料都衝出嚟推post

或者我講得唔好
電子票入咗紀錄之後出個票數只係揲個制
話就話要計埋實體票同check有無重覆投
但呢啲最多只係影響到末席
有人手痕睇咗個電子票結果再爆出去唔係無可能
區軒所講嘅唔足以反駁初選電子票得票有機會傳出去嘅呢件事
之所以唔信呢個結果只係因為係星島集團臭朵
點票點快啲啦民動...

樓主pin吶

一係樓主玩野

佢區議會已經話只要反共產黨就揀，理得佢做唔做到嘢 (有朋友講開話保皇黨地區工作做得好啲)
不過區議會二選一無得揀就話，連今次都鳩選

人地今朝晴朗都講左最快都要今晚甚至聽日先點完票

戇鳩鳩 選何柱藍入去就係一個花瓶 就係睇落好激進好突破 唔打得唔衝得 對住保皇黨講英文

有臥底混入做義工就知啦

建制報出既結果都咁多人信
仲要認真討論邊個票王票后
邊個全家投佢但點解咁少票

笑左 林卓廷都有人揀

呢份list呂連名都無
到底個討論意義喺邊

計超區都唔啱數

Ching sick ball 熱狗自己已經係一個光譜黎 所以唔駛同佢地擔心

唔太信

可能最少票果D唔報

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

流料就唔好再推

呂+1

讚同 立場姐姐可以搶到本土票咩？ no way.

上屆票王你估假 反鄉黑No.1

01 pr專係連登repost新聞？

我覺得今晚戴生同區軒要開記者會解釋清楚

咪就係屌 投何桂藍個啲係咪弱智

github好似淨係放咗spec 冇code

大波man 係度笑到gap gap 聲， 大家要有獨光思考。

得罪講句根本佢就係撻立場同埋721俾人打嗰朵

未必話臥底嘅可能有啲義工收人哋幾舊水講出嚟囉，不過到時睇吓真定假先啦

睇佢論壇就知根本泛民來，我要投泛民點解唔投班有經驗喺政壇打滾過嘅要投佢？依家香港關頭咁危急仲選個淨係識講道理嘅新人入去做乜鳩？想破局直接搵本土入啦，使撚要新泛民？

九西

咁長毛年紀都咁大啦

最叻一定係你隻熱狗

正呀 清走班垃圾

結果都未公佈
你咁快評論喺唔喺弱智？

灣仔總陀主楊雪盈抵撚死

thanks連仔

根本就係做show
數字既野任佢打既姐

聽戴耀廷自己講
流料就唔好再推

新西贏哂

其實知道有幾票，咁咪方便建制種票？

On9? 垃圾報都好信？

仲要輸比李嘉達
好好奇上屆黃洋達激進民主D票落左係邊度？定係杯割初選？

fake news 唔好信住

俾人率先爆料就開始做票

有咩關係？你弱智？
我話投何桂藍既人都係弱智 點解要等公佈左？

初選之後要傾出幾多張名單
票數只係參考

冇官方的數字及選票分佈，一切都係好虛浮的推論或自圓其說。真心無咩值得討論。

新東

泛民大台喉舌出身正義記者，邊個唔投佢就係熱狗，就對唔住死左既義士

新城市捨身護狗

拉呢個po

唔投姐姐=熱狗

請善用不推文回覆

Fake news 都信

胡志偉呢？

條傻鳩有一萬票都俾多佢啦

出左流料warning

正常支持開本土、近本土嘅都唔會投佢啦，本身新東咁多選擇，都唔知有乜春好叫；同埋始終現實係，冇可能一下子將泛民票變晒本土票，呢樣係長期作戰要慢慢黎
會即時狂叫春嘅，反而應該係民主黨公民黨新同盟啲支持者

星島報導初選 違反國安法

你個fd係幾on9，選個人唔使理佢做唔做到嘢唔怪得香港政治會搞到咁

佢入到閘玩 夾埋民協拎到一席囉

我超區當有人唔投得話禁錯制都算
但地區都差甘遠都知吹水
Over my dead body點會咁多

人地KOL

失啊屌

7.黃碧雲 3千7百

留名睇佢繼續選

Over my dead body 都有 24000 搞撚錯

你比嗰個source都係冇source

嘩，乜而家做熱狗門檻咁低定你d販狗一唔啱聽就屈人熱狗

其實你想衝咩，你預期一個女仔衝咩？頂籠咪叫吓陣
唔通打鳩建制咩，打建制唔使入去啦喺出面打都得㗎
打完又要比幾廿個保安打，之後又DQ
係型係威嘅，可以整gif J一世，咁之後呢？

無限輪迴，以前含Omdb 班傻閪變左投左膠姐姐

第一日上連登？
屌黃絲蠢=熱狗係定律

屌你老味，講撚明係假都仲可以咁多人繼續攞個票數黎講，有冇帶腦呀。鳩up數字我鳩up一份比你討論都得啦。拉

拉
假

差10萬喎

睇定啲先

我有啲surprises

唔係最小票就出選咩

提起天琦都俾人屈熱狗真係第一次見定係天琦係販狗眼中已經做左熱狗

終極和理非
都話和理非玩膠

仲係熱門
拉

真係唔信何桂藍新東第一

佢入到最好啦，但我估計真心未必，除非九西真係有咁多中年/長輩 願意棄黃碧雲 投何啟明

我係唔會信

假到仆街，拉

但中老年人做埋d野經常會嚇你一跳
識有個uncle臨去投之前都係話超區投涂
返黎話投左lester

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

17：45 係 D100 左右大局 講

佢話睇咗坊間嘅公佈結果，佢話似係搞分化。

佢叫大家唔使理。

佢話呢兩日順暢得太奇怪，冇理由完全一啲騷擾/打壓都冇。 （電腦又冇畀人攻擊， 站又畀想像中少人攪）

佢用 “詭異” 嚟形容。

叫大家繼續留意事態發展，千祈唔好太放鬆。

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

星島都好信

放料放比星島？

星島出

泛民：夠膽𠝹票搶走我地啲當然議席，天琦都係收共產黨錢坐監既大陸仔一條！

投左長毛

本土大勝

尹兆堅係你老襟定佢幫你含過

何桂藍真係憑乜
有無睇初選辯論
凈係得個名氣
入到去，無用㗎喎

割包皮有乜貢獻你係咪認錯佢做郭榮鏗

我都見到立場姐姐會同鄒家成互tag拉票
唔知係咪扮
但危急關頭我相信佢肯同後生抗爭派企埋一齊掛
90年出世做埋d野都成個老屎忽咁？

圖中嘅人肯定入晒

傳統泛民滅黨

巴士的報既野你都信?
無野下話...
大公文匯有無報?

咁立場姐姐有咩論述
口講破局？

樓主仆街死

無論述

不如以後拎晒文匯報 人民日報黎討論啦
On9

依家最老資歷冇撚用㗎喇

dllm假狗 未撚點完就引述星島 用下腦啦

已封鎖會員 - 你舊野壞左呀
呢條契弟成日開post出01黨報新聞

【民主派35+公民投票 (初選)】#點票最新情況報告 (會持續更新)

#民主動力 召集人 #趙家賢博士 向 #香港民意研究所 了解得知的最新情況如下 :

17:28 - 在與初選候選人及或相關代表見證下完成處理紙張問題選票後，整個投票結果才會公佈。#香港民研預期在7月14日明天中午前不會有任何新聞公佈。

16:59 - 屬於香港島選區的10箱紙票已開啟及點算完畢。香港民研有四組人員已開展點算另外四大選區 (九龍西，九龍東，新界西，新界東) 合共約40箱紙票。

#請注意 : 共21000多紙張選票須全部完成人手輸入電子系統點算完畢後，才可啟動與59萬多的電子投票記錄核對程序，處理有否重複投票等情況後，才可整理最後數據，公佈 #民主派初選 結果。暫時預計最快明天中午才可完成，香港民研已全速處理當中，煩請公眾及傳媒朋友備悉理解。

#民主派初選 #35plus
#知道大家都好心急結果

呢個係重點
個光環
個名氣
撐佢嗰啲睇初選啦
認真無針對佢㗎

碧雲姨姨

星島似分化一日未出一日唔可以作準

等聽日啦

係....

自

破局。破局。同破局。

你咪其中一個有份推post嘅戇鳩仔

大家可以自己聽返
26:18 開始

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

會唔會係個系統已經比西環hack左，知道電子投票結果？

冇人識譚凱邦咩？無可能咁小

咪撚推啦

邊個信真係邊個on9

［回帶］真係信星島？真心咩 :0)

其實我都睇唔到本土素人有咩論述，都係口講點點點同話我會好激，老實講我都唔識你憑咩信你
上屆熱狗夠話自己本土派啦
既然大家都得把口咁人哋揀個有知名度有咩出奇？？

長毛會咁少?

假的 拉

佢同慢必每人廿萬（好似

老泛民支持者 見倒 立場姐姐 搶晒主人啲票，開始發爛渣露底

大家可以自己聽返
26:18 開始

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

依家聽到李慧玲講話民研公佈咗話聽日(14) 中午之前唔會公佈結果.
所以大家再聽到咩結果都可以擋 fake .

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

邊洗咁貴

星島何德何能

結果真喺無所謂，自己人，喺要自己投嗰個出選先滿意不如初選咪撚投啦，哂鳩氣，參加得為咗成team贏呀嘛，乜唔喺㗎？

新界東我唔信無呂智恆

假消息
拉

大家可以自己聽返
26:18 開始

30:46
你唔需要你呢啲數據 ， 呢啲完全係 即係你見到佢哋個目標就係其實目的你睇 ，我都啱啱睇咗佢哋嗰啲所謂預計呢， 其實本身就係做一種分化作用嘅估算咋嘛， 即係你好清楚睇到佢哋嗰個排位呀各樣嘢。。。。。。

民主動力 Power for Democracy
1 小時 ·

17:28 - 在與初選候選人及或相關代表見證下完成處理紙張問題選票後，整個投票結果才會公佈。#香港民研預期在7月14日明天中午前不會有任何新聞公佈。

初選聽日（14號）先出到結果, 啱啱聽戴耀廷講

啲票全部整數咪玩啦

初選情況

新界東：
（確定出6張名單，
另外第7張名單為後備
或會屆時[選前幾天］按民調，
7條名單之其中1條名單停止選舉工程）

新界西：
（確定出6張名單）

九西
（目標4席，未定具體情況）

港島
（目標4席，未定具體情況）

九東
(出5條名單，屆時[選前幾天］按民調
其中2條名單停止選舉工程）

超級區議會
(出4條名單，屆時[選前幾天］按民調
其中1條名單停止選舉工程）

公布結果，似唔係假

未必 深水埗D票都應該幫到佢唔少

其實而家建制超區只出一隊，我地可以試下配4席

9up啦佢

但big cloud排第7呢個結果又唔錯

除左連登真係冇乜票源喎

九東6出5。

係每人11萬岩岩睇左

點漏資料出黎？

搞咁撚多野六出五，民主黨其實都好撚保險

都係唔合理超級貴

捉鬼

上水粉嶺又唔少人都投佢嘅

等睇民主黨表演，班乳鴿屌白頭梁耀宗好狠勁。
但黃碧雲都露左口風可能照參選啦，到時屌黃碧雲，又會唔會比人屌分化熱九化呢？

首先名單唔齊
然後立場姐姐 岑子杰做票王
我都想係真，但理智話我知唔係

李嘉達都1萬4千？

樓主仆街死
拉

佢兩個做票王都唔奇

留名對結果

佢有條件發咩，夠膽咪再玩野，以後變過街老鼠

一堆五毛推呢個post
fake

咪撚屈啦，佢fb 寫咗唔會，一定尊重結果

屈對家就話，自己圍內咪做埋晒d仆街野啦

民主化中国靠佢啦

屌，已經叫曬身邊既人唔好投朱西迪架啦，仲排第一既？

冇撚用架啦
佢唔宣布投票就會叫番大口狗代主席

唔投朱凱迪，唔通投d本土港獨癲狗?

投何君妖

樓主 一萬負皮

點解冇民賤聯既？

如果呢個真係賽果嘅話 ,我真係好慶幸自己冇曬時間投票 黃絲真係好撚戇鳩

OMDB第三

clown world 咩

其實你呢啲低層次人種就唔好出嚟獻醜啦，又冇point淨係識標籤，廢撚到
票都投完仲講咩搶唔搶

安德里無名既？佢都應該有唔少。係咪流既？

新西 168000
新東 140000
港島 83000
九東 90300
九西 72000

就算係真，都未必準啦，加埋先得 554000 票。

希望我冇襟錯機。。。

咁即係35+博中共DQ定唔係呀？博DQ嘅何桂藍又縮，唔係博嘅講所謂論政，已經唔撚講有咩政好論，何桂藍又有咩具體嘢呀？起碼啲本土派講到明真係打呀，何桂藍呢？

佢去咗幫黃碧雲
其實如果佢落力少少
會有啲投g phone嘅阿婆投返佢

仲有呀，「一個女人仔點衝啫」，都唔為咩男性沙文主義，既然衝唔到嘅仲出嚟選？on9呀？

初選投票結果公佈(直播)

突然開記者會公布結果，睇黎星島個報導唔係流

星島中左

炒車

屌過我嘅唔該道歉

好似中晒!

中曬！

屌中撚柒曬

屌 中哂喎

竟然？

民研入面一定有鬼

真係leak左出黎

原來係堅料

屌你老母
幾歲啊
上網比人屌都要人道歉

我呢一個Reply之前就冇屌過你嘅
而家先嚟屌你老母
吹啊

衛生服務界
余慧明>劉凱文>李國麟>袁偉傑

on9立場真係第一

有鬼！

對唔住

新界東既選民
立場姐姐同deadbody
包裝夠好 幾垃圾都有人投

屌你老母對唔住

真係中 要捉鬼啦今舖

有內鬼

道歉有咩問題
我屌你老母

我屌你老母呀 點撚樣呀

真係垃撚圾

咁選民資料會唔會比曬人?

我都想知，應唔應該跟初選結果
去到正式頭嗰陣時唔投佢哋
會唔會有反效果

你係咪內鬼?點解你會有依d被偷資料!

死全家拉屌你老母

OMDB 嬴, 勁呀~

其實你個結果係衝唔衝都出現

咁之後呢？

其實選總之係非建制嘅話
選咩人都無分別

要捉鬼

樓主是對的

真係星島?

連票數都夠膽講

星島對個SOURCE一定好有信心

大撚把女前線
點衝？

立場姐姐都被人打啊

喂 傻閪 喺度留咁多言 我係你就跳樓喇

有冇得CAP低去 等真正開票個日 如果不符選情可唔可以搵方法告鳩佢 發播假訊息

我投左高佬LO == 佢721 都入去救人, 714 沙田遊行佢又係咁屌POPO
無功都有勞, 都排咁尾....

長毛D票去哂立場姐姐度姐

隔離po邏輯之鬼解釋咗 因為佢唔係女人

破局

啱曬喎

冇屌你
但想講聲對唔住

道你老母歉咩
真定假都唔係你偷d資料出黎架啦，定你認你偷？
再者唔經官方就發佈消息有咩目的？
唔知你經咩途經拎到結果，公開佢已經好撚自私
無人會讚你d料堅唔堅呀，on99

入到都好好
因為好亂

好多人炒車

點解會洩漏！蘋果都未有 星島憑咩！

你炒左車喇清

今次真係有鬼

同埋個結果應該好少人知嫁喎

屌你老母臭閪呀

巴士的報你都睇 ?
定係你就係偷數據既人呀 ?

有鬼呀

連登仔肉酸到

最好笑係留十幾個言屌屌屌嗰啲

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

民動垃圾 自己內部有鬼都唔檢討一下
資料外洩！咁多選民相信你資料保密
依加 初選結果話流就流

炒車就更加要屌
資料外洩係幾嚴重問題！

原來真係弱智 dklm

抵架喎咁又 咩點撚樣

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

生日月日，簽發日期，身份證幾個位，投票地區，投邊個

嘩，夠哂big data

大家要concern嘅係：點解星島會拎到料？

唔該推呢個上去
好撚嚴重

嘩咁咪即係我投票d資料都可能比人拎倒

真係要捉鬼今次

只要有一個藍絲話自己有去投初選
見到資料外洩去報差佬
話擔心自己嘅資料一同外洩咗

黑警係咪又可以入佢地

過氣啦條友

Pussh

60萬人坐哂艇

岩！
推哩個！

駁唔到

香港人鍾意嘛，冇所謂啦，反正都loop咗成廿幾三十年

屌你老母呀

呢個真係好嚴重
隔離po仲有埋機密資料
要追究

今次一定要捉鬼

搞唔掂

屌你

邊個講博DQ
專登選35+入去打人博DQ呀？ 咁撚兒戲
再講真係打先算啦，口講啫，上屆熱狗青政都講得好勁

生日只有日，冇月同年

理論上掂到data嘅應該唔多，估計係計好結果嗰下有人買咗資料比星島⋯ 初選選民資料未必外流咗

希望係咁咋

有鬼